想問下西貢區議員，你地今日悼念周梓樂，問左佢屋企人未？

之前係區議會大大聲屌人食人血饅頭，你地今晚食左幾多個呀？

今晚尚德有人血饅頭放題